【文宣】政府想有令人相信官黑無合作？

聽日就不斷share呢兩段片出去，一定要多d人睇到

八鄉督察李漢文對記者：

八鄉督察李漢文對黑社會：

咁撚樣同黑社會誓不兩立？你食撚懵左？

推

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

警黑合作可恥

1

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎